咪撚同我係到分化啊你班hihi

如果老共一日唔塌我地仲有機會拎到自己想要既野咩？從來都冇叫唔講5大訢求
但我地要贏既唔係港苦，係老共

同我推到比所有話武漢冇用既人想玩分化既人睇到

推

武漢班人叫我地唔好騎劫呀 好心啦
上面個班永遠都唔會係同路人
自己都未搞掂做乜仲擺資源落去大陸到呀?
唔好再做大中華膠啦

唔係要放棄義士，但個問題核心係邊你地都搵唔撚到，就算我地淨係爭取五大訴求，但你要知道中共係唔撚會比呢啲野既發生！！！

咁我問你中共收皮，我地仲拎唔拎到五大訴求、自由、民主、50年不變?

如果可以既我以後唔撚講武漢既野剩係專心話講香港。

答我啊

屌你林鄭都未撚打得低 你同我講打低中共
同埋 我完全唔撚想理武漢任何野
你係講就講新疆、西藏、東突厥斯坦佢地
係到拎武漢轉移視線
做大中華膠就去支聯會啦

林鄭唔落台咪又係中共叫，我地趁家武漢反抗屌打佢等幾時?共產黨唔係到林鄭會唔會唔落台啊？

答我啊

做咩唔提新疆同西藏? 剩係撐個武漢有用咩?
定係你想避開唔提?
既然你話要支那亂
我覺得撐新疆東突同西藏先係出路

我冇話唔撐只係中共鎮壓既事係呢幾日發生，仲要老共封鎖消息，好值得比藍絲廢腦知，等佢地變成自己友，同係一個好好既打擊共產黨既工具。

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇